[求置頂] 港島環手足唔好圍中聯辦，其餘手足唔好宿一燒

Poly而家300條人命係度啊
就黎死晒喇 屌你老母
仲坐係屋企做鍵盤戰士
郁啦仆街

出黎未

Tui

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

宿一燒就應該可以
開花真係無咩用

出咗

直衝理工先可以救到佢地

推

郁啦 仲等咩

直衝理工先可以救到佢地，我唔喺香港

講撚咗幾多次防暴係分區